\documentclass{article}

% ----------------------------------------------------
% PACKAGE
% ----------------------------------------------------

\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[a4paper, portrait, margin=0.75in]{geometry}
\usepackage[italian]{babel}


\usepackage{enumerate}% http://ctan.org/pkg/enumerate

\usepackage{circuitikz}


\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=black,
    urlcolor=blue,
}
\begin{document}
    \author{kanopo}
    \title{APPLICAZIONI INDUSTRIALI ELETTRICHE ED ELETTRONICA (MODULO 2)}
    \date{2022}

    \maketitle
    \tableofcontents

    \listoffigures

    RIFARE:
    \begin{itemize}
        \item 3 - bjt
        \item 4 mosfet
        \item amplificatori
        \item bode
        \item circuiti logici combinatori
        \item circuiti logici sequenziali
        \item convertitori ad e da
        \item la parte di potenza
    \end{itemize}

    \include{1 - introduzione all'elettronica/1 - introduzione all'elettronica.tex}


    \include{2 - dispositivi elettronici/1 - semiconduttori.tex}

    \include{2 - dispositivi elettronici/2 - diodo.tex}
    \include{2 - dispositivi elettronici/3 - BJT.tex}

    \include{2 - dispositivi elettronici/4 - MOSFET.tex}

    \include{3 - elettronica analogica/1 - linearizzazione.tex}
    \include{3 - elettronica analogica/2 - amplificatori.tex}
    \include{3 - elettronica analogica/3 - laplace - bode.tex}
    \include{3 - elettronica analogica/4 - filtri.tex}
    \include{3 - elettronica analogica/5 - eq freq.tex}
    \include{3 - elettronica analogica/6 - opamp.tex}
    \include{3 - elettronica analogica/7 - retroazione e stabilità.tex}
    \include{3 - elettronica analogica/8 - circuiti opamp.tex}


    \include{4 - elettronica digitale/1 - microcontrollori.tex}

    \include{4 - elettronica digitale/2 - nozioni di logica.tex}
    \include{4 - elettronica digitale/3 circuiti logici combinatori.tex}




    \include{5 - elettronica di potenza/1 - elettronica di potenza.tex}
\end{document}